Ecrire ci-dessous les nombres en gras en chiffres :

\begin{multicols}{2}
Le Soleil est une étoile du Système solaire, agée d'environ \textbf{quatre-milliards-cinq-cent-soixante-dix-millions} (1) d'années. \\
Il se situe à \textbf{cent-quarante-neuf-millions-six-cent-mille} (2) kilomètres de la Terre. \\
Son diamètre mesure \textbf{un-million-trois-cent-quatre-vingt-onze-mille} (3) kilomètres.\\

\columnbreak


\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{6EvalEntiers04.png}
\end{center}

\end{multicols}

(1) : \dotfill \\
(2) : \dotfill \\
(3) : \dotfill \\

